不割蓆！重點係黑警恐襲

今日呢單同元朗恐襲一樣
重點唔係手足做錯決定咩咩咩
而係黑社會對平民進行無差別襲擊 係恐怖襲擊！

知道大家都好心痛 但唔好幫手帶割蓆風

---

清洗大原則：
有咩用咩，唔好限死自己去搵某種物資嚟洗

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

#252
綠藻濃縮液，用水開搽落皮膚到捽都可以，唔傷皮膚

推

黑警無差別襲擊平民

香港警察大型無差別恐怖襲擊

痴撚線！

手足做法唔完美 可改善
但係恐襲絕對零容忍

push

太子旺角恐襲呀

另一邊又開真槍喇

冇宣佈戒嚴都可以戒嚴 屌你老母

五大訴求 缺一不可

毋忘初心

不割蓆嘅精神係

我當你係屋企人
你做咩你都係我屋企人
錯咗又好咩都好 你永遠係我嘅屋企人
你可以話佢 教佢
但大敵當前 請先扶佢一把
刀口永遠向外 同仇敵愾

刀口向外 同仇敵愾

請求聯合國維和部隊同美軍出動

兩邊都要做

要靠人更要靠自己

團結！！！

tui

硬碰硬，完全沒意思！鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！

前線手足要冷靜

鍵盤戰線都要冷靜

試諗吓前線手足好唔容易返到屋企見到你地同五毛企埋一邊屌自己會有咩感受？

831恐襲

槍口往外 同仇敵愾